牛市既開始

聽日就245
大家準備好未

直上二萬六